(多圖) now女主播丘靜雯小背心

小？

你知唔知「背心」同「小背心」既分別？

咁靚女嘅

仲未搞得清, 有冇多d例子?

自己google小背心啦

呢位同學, 你要留心上堂, 學懂乜野叫小背心

樓主仲有幾多錢現金